活動吹水WhatsApp group

大量水量
活動自己搞
非強制性岀席活動 但強制性吹水
加人速度慢 只留活躍人士
無法接受者唔好浪費大家時間
有意填表

唔好打錯電話

支持 自已都想識多啲朋友

多謝你